Op het spoor van de piraten, stille geruisloos het oorlogspad af, wat niet zichtbaar is voor onervaren ogen, komen de roodhuiden, iedereen van hen met zijn ogen geschild.
Ze dragen tomahawks en messen en hun naakte lichamen glanzen van verf en olie.
Om hen heen gespannen zijn hoofdhuiden, van zowel jongens als piraten, want deze zijn de Piccaninny-stam en niet om verward te worden met de zachthartige Delawares of de Hurons.
In het busje, op handen en voeten, is Great Big Little Panther, een dappere van zo veel scalpen die in zijn huidige positie enigszins zijn vooruitgang belemmeren.
Achteraan, de plek met het grootste gevaar, komt Tiger Lily, trots rechtop, een prinses op zich.
